{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 황실펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00時、チェックアウトは10:00時となっております。 追加で人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には、一部のペンションでは入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償も宿泊客にあります。 直火方式の調理や炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に迷惑をかけるような行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約は重複予約が可能であり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金および料金表が間違って表記される場合があります。 この場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。 IPTVとWiFiを提供し、屋外テラスがあります。 客室は禁煙です。 アメニティバーベキュー場と炭、グリルは4人基準で2万5千ウォンです。 共用キッチンや常備薬も利用可能で、駐車やパーティー、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00時、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否することもありますし、払い戻しもできませんので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間は必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損した場合、責任や損害賠償はありますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理や炊事道具の個人的な使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複があった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約は重複予約が可能であり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、料金や料金表はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金および料金表が間違って表記される場合があります。この場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、屋外テラスもあります。また、共用キッチンや常備薬の利用、駐車やパーティー、送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 612
    }
}